點解有d人想分手都咁懶 要用信息打段野黎就話要分開

一直諗唔明點解d人分手唔當面講 要用信息打段野黎就話要分開？

咪一鳩樣

都話明想分手咁點解仲要見面
見黎托柒咩

咁分手都可以當面講清楚嫁？ 唔通我地位低到連呢小小時間都唔願出黎？ 隨便用文字打段野就算？

當面講驚你死纏難打

當面講講唔出口

分手Q

人地都唔想要你啦 見面梗係可有可無

如果真係死緾難打 咁就算用信息分手之後都會死纏住嫁

即block!

無氣度無風範一做就證明到～～

驚畀你即刻強姦

都岩 已經唔再重要 所以連見面講分手都可以慳番

廢事出到黎喊曬口嘈曬交

你連見面講分手都唔配

唔知點開口

都屌左幾百次 會唔會係咁呀？

的確係

真

都唔驚同你分手仲有咩可能唔知點開口呀？

就係覺得你邊位都唔係先想分手

唔係懶，係因為佢地連分手都唔夠膽面對

如果佢可以親口講就好

因為心淡到連見都唔想再見到嗰個人
機會比晒 又努力過了

見到面就唔捨鬼

因為有左第二個

出嚟做乜？分手唔見好啲。
唔決絕點分？分得就望多你兩眼都唔想啦。

當面分手會尷尬，隔住部電話會輕鬆啲
心理壓力冇咁大

好過連表態都唔肯

我同你完全一樣嘅諗法

垃圾 最後都唔可以好好告別
就係逃避咗好多無解決嘅問題先導致分手
點知分手親身面對都唔敢
幾唔滿意都唔肯講清楚
甚至連死因都唔知道

親口講分手係最後嘅尊重

我都唔想 唔係懶
係因為講唔出口
個人廢一開口應該會喊左先
然後就會喊到講唔到野
就好似鬧交同唔開心咁
兜口兜面會喊到唔識講野
我認我係垃圾

f2f講唔出口㗎

因為佢好明顯喺個唔負責任嘅人

我通常預一個月通知

你又破產, 人又難頂,
緊係唔想見到你

破產呢樣野你估我想嫁？

當面好難講出口

感建分

當你對佢失望到底
你會連見都唔想見

大佬 就係知對方容易情緒失控 會掟野/動手
現實面對面講 條命凍過水

咁我又唔係呢種癲老

反而唔見舒服d
是旦一個係條街到喊仲辛苦

除非對方好易情緒失控／做左好賤既野
唔係我覺得應該面對面 最少都電話講
照顧下／尊重下人感受 畢竟對方曾經都好重要

肯打字比你咪偷笑 最怕係搵個fd同你講或者玩失蹤